fb留言尋死 24歲仔大圍站墮橋重傷

港鐵大圍站，下午5時許，一名24歲姓霍男子懷疑由站內一條連接東鐵綫及馬鐵綫的天橋高處墮下，重傷倒卧地面，職員見狀報案。救護員接報趕至，將男事主送往醫院搶救。現場遺下大灘血迹，警方正調查其墮下原因。

據悉，霍男早前於fb留言尋死。

咁都死唔去，下次努吧啦

積屍氣冥界波

如果癱咗咪慘

咁係男定女呀？

依家d後生
乜都做唔成 連去死都搞到一獲粥咁

技術不佳 經驗不足